[補Link] 新聞刺針 「普通話成為小學生的日常語言？」

真係祝 陳喜泉校長健健康康長命百歲

幫幫手捍衛廣東話

依啲校賣少見少
Btw會唔會有日坐上洗頭艇